台灣電站卡同換錢係香港搞定落地搞？

邊度換台幣抵啲？
電話卡買邊張快呢？